位於台北信義區的小米店

人頭湧湧

買乜

台豬唔知幾時醒

big bro is watching you

唔係醒唔醒嘅問題
係佢哋個思維係有啲問題
講乜都要話性價比
咁其實有啲嘢就唔係咁樣計㗎嘛
之前直情有班白痴走去攞住啲大陸牌子嘅手機去當兵
唔係政府停咗禁止左佢
佢哋都唔識得都冇呢個意識知道大陸野好多係攞性價比做利從而入侵你嘅社會

小米d 野 唔用佢上網都無咩既
我有個熱水壺
不過唔係樣樣好
佢好多都係搵代工做
qc 好參差
要連網既就不了

香港咪又係咁，隔離epc 狂推部k20pro

上過mobile01就知台灣有幾多弱智

咁台灣都好多人支持光復既
大家都叫坐埋一條船
弱智個d 9成係韓國瑜d fans
同d 藍絲一樣 斷章取義

台灣都有貪平親共的人

台豬之前仲爭住買屎為，同自殺有咩分別